叫外賣點解要留電話？

自己買部有來電顯示既電話啦

order果個唔一定係收食物果個

問你就俾啦 咁多嗲係咪想加料?

你都唔係外賣仔